有冇人今年考IB Diploma

如題
大家收到offers 沒？

好睇你報咩學校同咩科香港就暫時得interview 如果講英國 我自己有3間都係一月尾二月頭比offer 不過睇email啦呢啲 有啲講明四月先覆你